CSGO 更新後槍聲好疾？

如題
大家覺唔覺 定係我macbook喇叭壞左？

愈更愈廢 最好改翻之前槍聲

Mac OS X/macOS users may have broken audio after this update. Consider using Boot Camp for now if you already have a Windows installation set up through Boot Camp

下個update會fix 返 好似係

Audio setting 轉左個唔知咩 format 就冇事

thanksssssss

樓主 用macbook玩部機會唔會好熱？

無事

可能我部係18888果部macbook15
性能上ok

Moon細點玩cs

會輕機-